睇見到呢單野都心傷, 痴撚線

同偕多年的妻子、由自己親手照顧起居飲食的妻子，在自己眼前被勒頸至斷氣。再多的同理心，都不足以真正明白黃伯的內心掙扎——那種逼不得已，那份難受不已。

黃伯的妻子生前中風癱瘓已三年，由年屆八旬的他悉心照料。但他擔心自己若先行一步，遺妻將孤獨餓死；加上抑鬱，令黃伯相信死亡是令妻子解脫的方法。最終，他在前年親手勒死妻子，並向警方自首，陳明老年人的境況，有如以死相諫。

一個全球top幾嘅城市會出現咁嘅悲劇, 你話係咪痴撚線!!!!
安樂死係咪要係一個月有一單, 香港先開始會傾呢個議題?

究竟有幾咁心死, 先會做到出手, 殺一個幾十年嘅親人 , 而自己仲有勇氣生存落去(俾我我會一齊燒炭吧啦!!!)

BTW, 林病, 希望妳 它朝君體也相同